網絡時代的改變

當一個app 冇進步 用家就會放棄

以前 icq ->msn -> whatsapp

今日就高登 -》LIHKG

一言堂 討論區 終有一日會被社會淘汰

話時話 run LIHKG 皮費唔輕

主持 諗住 點螢運？

收年費？

賣廣告？